元朗有無咩燒烤場地？ 同埋可以買到燒烤叉、碳、雞翼、腸仔既地方？

我想約埋幾個朋友星期 日去

近近地就去元朗西鐵燒烤樂園啦，老闆721有份出席

咩價錢叫，個老闆平時會唔會打個骨折？

打下個波 有三折

包場啦

打到你骨折

呢間正，隔離就係圍村